# Bertille SEM 154 - Fin de contrat
J'aime pas travailler - Zoufris Maracas
Flemme - THÉA
Torture - Joey Glüten/Kurak LaVis
Je refuse de travailler - Sexy Sushi
TU VAS QUITTER TON TAF - Poésie Zéro
AU REVOIR À VOUS - Bagarre
